只有冷血既人，才會叫你唔好報仇

因為佢地從來冇當示威者係自己人
所以先會係連登講得出ｄ叫你唔好報仇之類既言論

我要佢地還返隻眼!

e條路只有 同歸於盡，遊行集會係無用